邊間銀行外匯買入價最靚？

電匯價

中銀理財
永隆金葵花

Thx bro

華僑永亨好似都好靚？我主要做日元

咁你自己check啦